投白票 難重新相愛 立會已經風光不再

投白票 難重新相愛 立會已經風光不再
歷史多麼精采高潮起跌 但制度已被篡改
投白票 誰人都不愛 納粹共賊破壞未來
立法會 變建制 自由一早釘蓋

賊眉賊眼 全數礙眼
統統似災難
黨委喪屍
毀壞這都市

議員又懶 全數礙眼
選舉似災難
黨委喪屍
毀壞這都市

政權亮劍 城市大變
選都廢鬼事
立法議會知不知
如今改稱公廁

八百萬 藍絲選票 登場嗎？
隨時隨地欽點 屌那媽
過去是存心欺詐
現在是直情造馬
唔係掛 逼港人選票贈國家

投白票 難重新相愛 立會已經風光不再
歷史多麼精采高潮起跌 但制度已被篡改
投白票 誰人都不愛 納粹共賊破壞未來
立法會 變建制 自由一早釘蓋

原曲：情非首爾

議員又懶 全數礙眼
選舉似災難
黨委喪屍
毀壞這都市

政權亮劍 城市大變
選都廢鬼事
立法議會知不知
如今改稱公廁

八百萬 藍絲選票 登場嗎？
隨時隨地欽點 屌那媽
過去是存心欺詐
現在是直情造馬
唔係掛 逼港人選票贈國家

投白票 難重新相愛 立會已經風光不再
歷史多麼精采高潮起跌 但制度已被篡改
投白票 誰人都不愛 納粹共賊破壞未來
立法會 變建制 自由一早釘蓋

多謝巴打

林鄭: 投白票=市民對民生不滿, 但高投票率=認同投票乃和平表達方法

連登仔真係唔聽送禮勤
呢首無咩人推

無聽過 幫推

好好無聽過都肯推

巴打好後生？
情非首爾05年左右 當年都幾紅

推

多謝推post

多謝欣賞

多謝

翻唱咗
清唱勿屌
如果有人整埋個mv出嚟就好

多謝你呀我見無咩人推
估唔到有人唱埋